[{"question": "https://www.zhihu.com/question/319722198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319722198/answer/648800261", "content": "\n\u80fd\u5426\u9884\u6d4b\u4e00\u4e0b2019\u5e74\u7684\u9ad8\u8003\u4f5c\u6587\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320047282", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320047282/answer/654601440", "content": "\n\u533b\u62a4\u4eba\u5458\u662f\u5426\u53d7\u52b3\u52a8\u6cd5\u4fdd\u62a4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281637180", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281637180/answer/617481207", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53e5\u5b50\u662f\u771f\u6b63\u5199\u5230\u4f60\u7684\u5fc3\u91cc\u53bb\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65383028", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65383028/answer/652085282", "content": "\n\u5bb6\u91cc\u9762\u6709\u54ea\u4e2a\u4eb2\u621a\u4ee4\u4f60\u611f\u5230\u6076\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66864681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66864681/answer/639482821", "content": "\n\u4f60\u575a\u6301\u6700\u4e45\u7684\u53d8\u7f8e\u5c0f\u4e60\u60ef\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46763969", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46763969/answer/656331615", "content": "\n\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u666e\u901a\u89c2\u4f17\u4e0d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320595698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320595698/answer/656578136", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u897f\u5b89\u5954\u9a70\u4e8b\u4ef6\u548c\u89e3\u540e\uff0c\u5176\u4f59\u8f66\u4e3b\u7533\u8bf7\u9000\u91d1\u878d\u670d\u52a1\u8d39\u906d\u62d2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318258554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318258554/answer/643789124", "content": "\n\u8bf7\u95ee\u81ea\u5b66Python\u6709\u5fc5\u8981\u4e70\u8bfe\u7a0b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320571203", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320571203/answer/657323297", "content": "\n\u770b\u4e86\u65e5\u5267\u300a\u6211\uff0c\u5230\u70b9\u4e0b\u73ed\u300b\u518d\u53cd\u89c2\u6211\u4eec\u7684996\uff0c\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u60f3\u6cd5\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320339377", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320339377/answer/653674363", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u523a\u5ba2\u4fe1\u6761: \u5927\u9769\u547d\u300b\u5728\u4fee\u590d\u5df4\u9ece\u5723\u6bcd\u9662\u4e2d\u7684\u4f5c\u7528?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320601201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320601201/answer/656557575", "content": "\n\u534e\u4e3a P30pro \u76f8\u673a\u4f7f\u7528 AI \u6280\u672f\u4e3a\u62cd\u6444\u7684\u6708\u4eae\u589e\u52a0\u7ec6\u8282\u662f\u5408\u7406\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26787893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26787893/answer/631902061", "content": "\n\u4f60\u51b3\u5fc3\u79bb\u804c\u7684\u5f15\u7206\u70b9\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320459897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320459897/answer/656328882", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u660e\u5c3c\u82cf\u8fbe\u5927\u5b66\u5973\u7559\u5b66\u751f\u8d77\u8bc9\u5218\u5f3a\u4e1c\uff0c\u4e8b\u4ef6\u5c06\u4f1a\u5982\u4f55\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306917945", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306917945/answer/642800433", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8d77\u773c\u4f46\u662f\u5229\u6da6\u7279\u522b\u5927\u7684\u751f\u610f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305577638", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305577638/answer/655391099", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u6700\u5bb3\u7f9e\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320415943", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320415943/answer/657810490", "content": "\n\u89c2\u770b\u590d\u80544\u524d\u5e94\u8be5\u505a\u597d\u54ea\u4e9b\u51c6\u5907\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40439891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40439891/answer/653936581", "content": "\n\u4e1c\u5317\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4f60\u96be\u4ee5\u5fd8\u6000\u7684\u7279\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319300811", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319300811/answer/645145528", "content": "\n\u4fdd\u65f6\u6377\u5e15\u62c9\u6885\u62c9\u4e0a\u90a3\u4e9b\u914d\u7f6e\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u9009\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302154846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302154846/answer/653619969", "content": "\n\u5fb7\u56fd\u5de5\u5382\u7684\u5de5\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u613f\u610f\u5728\u540c\u4e00\u5bb6\u5de5\u5382\u91cc\u5e72\u4e00\u8f88\u5b50\u76f4\u5230\u9000\u4f11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320465237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320465237/answer/654793679", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5458\u5de5996\u591a\u731d\u6b7b\uff0c\u800c\u4f01\u4e1a\u5bb6996\u751a\u81f39127\u5374\u5f88\u5c11\u542c\u5230\u6709\u731d\u6b7b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318583673", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318583673/answer/645313920", "content": "\nNBA \u7684\u6559\u7ec3\u5230\u5e95\u5389\u5bb3\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317496459", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317496459/answer/635407328", "content": "\n\u67d0\u8f66\u4e4b\u5bb6\u5df2\u88ab\u4eba\u6c11\u5e01\u653b\u9677  \u73b0\u5728\u770b\u6c7d\u8f66\u54a8\u8be2\u53bb\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313847595", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313847595/answer/624127868", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6211\u4eec\u4ee5\u4e3a\u662f\u201c\u6574\u4e2a\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\u201d\u7684\u4e1c\u897f\uff0c\u5176\u5b9e\u53ea\u662f\u67d0\u4e00\u4e2a\u671d\u4ee3\u6216\u8005\u67d0\u51e0\u4e2a\u671d\u4ee3\u7684\u7279\u4ea7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305672094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305672094/answer/636837672", "content": "\n2019\u5e74\u623f\u4ef7\u5df2\u7ecf\u5f00\u59cb\u4e0b\u8dcc\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320637656", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320637656/answer/655365319", "content": "\n\u672c\u00b7\u897f\u8499\u65af\u5b8c\u5168\u6ca1\u6709\u6295\u7bee\uff0c\u5b63\u540e\u8d5b\u7684 76 \u4eba\u662f\u600e\u4e48\u89e3\u51b3\u8fd9\u4e2a\u95ee\u9898\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319882564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319882564/answer/652948927", "content": "\n\u5954\u9a70\u8fd9\u6b21\u6f0f\u6cb9\u4e8b\u4ef6\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u6210\u4e3a\u5954\u9a70\u5728\u4e2d\u56fd\u5e02\u573a\u7684\u6ed1\u94c1\u5362\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308146750", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308146750/answer/655213774", "content": "\n\u5b59\u5174\u615c\u73b0\u5728\u5728\u4e16\u754c\u8db3\u575b\u662f\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319385969", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319385969/answer/654331502", "content": "\n\u4e94\u4e00\u5c0f\u957f\u5047\uff0c\u513f\u5b50\u7684\u73ed\u4e3b\u4efb\u60f3\u7ec4\u7ec7\u73ed\u91cc\u7684\u5c0f\u5b66\u751f\u4e00\u8d77\u767b\u9876\u73e0\u5cf0\uff0c\u5e94\u8be5\u7ed9\u5b69\u5b50\u62a5\u540d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314497801", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314497801/answer/653846034", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u600e\u6837\u624d\u80fd\u6d88\u706d 996\u3001797\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318009508", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318009508/answer/649941553", "content": "\n\u6df1\u5ea6\u5b66\u4e60\u5728\u7535\u5f71\u7279\u6548\u5236\u4f5c\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u5e94\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314230897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314230897/answer/651961154", "content": "\n\u4f60\u4eec\u89c1\u8fc7\u8d4c\u535a\u8f93\u7684\u6700\u60e8\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317089857", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317089857/answer/639700649", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u80fd\u53d6\u6d88\u513f\u79d1\uff0c\u8ba9\u4e0d\u540c\u75c7\u72b6\u7684\u5b69\u5b50\u53bb\u5176\u4ed6\u4e0d\u540c\u79d1\u5ba4\u770b\u75c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318715646", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318715646/answer/643476724", "content": "\n\u8eab\u5728\u7f8e\u56fd\uff08\u5c24\u5176\u662f\u6e7e\u533a\uff09\u7684\u8f6f\u4ef6\u5de5\u7a0b\u5e08\u4eec\u8fd8\u60f3\u56de\u56fd\u5417\uff0c\u8fd8\u80fd\u56de\u56fd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281128220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281128220/answer/610456131", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u300c\u6276\u5f1f\u9b54\u300d\u7684\u8001\u5a46\u662f\u4e00\u4e2a\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\u4e3a\u4f55\u6276\u5f1f\u9b54\u8001\u5a46\u4e0d\u6015\u79bb\u5a5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319264010", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319264010/answer/648157790", "content": "\n\u5b9c\u5bb6\u6709\u54ea\u4e9b\u795e\u5668\u4f60\u4e00\u5b9a\u4f1a\u4e70\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307236773", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307236773/answer/646041843", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5357\u65b9\u4eba\u5230\u5317\u65b9\u53d1\u751f\u7684\u641e\u7b11\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317945181", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317945181/answer/643817890", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4eba\u542c\u4e86\u80cc\u810a\u53d1\u51c9\u7684\u6050\u6016\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293207596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293207596/answer/645333026", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6e23\u7684\u6e23\u5973\u6709\u591a\u6e23\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281702832", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281702832/answer/640550211", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8bfb\u535a\u8bfb\u5e9f\u4e86\u7684\u6848\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319313170", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319313170/answer/645295908", "content": "\n\u8bf7\u95ee\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7528\u5251\u63d2\u5165\u4eba\u8eab\u4f53\u540e\u4eba\u5728\u672a\u6b7b\u4ea1\u524d\u65e0\u529b\u8fd8\u51fb\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317257765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317257765/answer/641374958", "content": "\n\u7626\u4e86 30 \u65a4\u540e\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u53d8\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26111474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26111474/answer/637153205", "content": "\n\u4e0d\u65ad\u8df3\u51fa\u81ea\u5df1\u7684\u300c\u5fc3\u7406\u8212\u9002\u533a\u300d\u771f\u7684\u80fd\u591f\u8ba9\u4eba\u4eec\u53d6\u5f97\u66f4\u5927\u7684\u6210\u5c31\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51728822", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51728822/answer/636949328", "content": "\n\u56fd\u5916\u6709\u54ea\u4e9b\u65b0\u5947\u597d\u73a9\u7684\u8fd0\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267656742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267656742/answer/405614983", "content": "\n\u9752\u6625\u91cc\u6700\u64a9\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311801377", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311801377/answer/623781575", "content": "\n\u6211\u5728\u8d85\u5e02\u8d2d\u7269\u65f6\u4e0d\u5c0f\u5fc3\u6495\u5f00\u4e86\u96f6\u98df\u5305\u88c5\uff0c\u4f46\u662f\u6211\u628a\u5b83\u4eec\u4e70\u8d70\u4e86\uff0c\u8425\u4e1a\u5458\u8bf4\u6211\u6ca1\u7d20\u8d28\uff0c\u6211\u7684\u505a\u6cd5\u53ef\u884c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20093001", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20093001/answer/629860536", "content": "\n\u600e\u4e48\u624d\u80fd\u5f04\u6e05\u695a\u81ea\u5df1\u60f3\u8981\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38374479", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38374479/answer/652432284", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318443163", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318443163/answer/647939973", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u516c\u4f17\u573a\u5408\u7ed9\u5b69\u5b50\u5582\u5976\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320121390", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320121390/answer/655577068", "content": "\n\u5f53\u4f60\u5728\u5750\u9ad8\u94c1\u65f6\u53d1\u73b0\u4f60\u7684\u5ea7\u4f4d\u88ab\u4e00\u4f4d\u4e70\u4e86\u65e0\u5ea7\u7968\u7684\u5b55\u5987\u5750\u4e86\uff0c\u4f60\u4f1a\u600e\u4e48\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307719606", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307719606/answer/650291262", "content": "\n\u4f60\u9ad8\u8003\u67e5\u5b8c\u5206\u6570\u7684\u90a3\u4e2a\u591c\u665a\u4f60\u505a\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293207596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293207596/answer/614352141", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6e23\u7684\u6e23\u5973\u6709\u591a\u6e23\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29158928", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29158928/answer/655551302", "content": "\n\u5bf9\u6bd4\u6c6a\u6db5\uff0c\u592e\u89c6\u4e3b\u6301\u4eba\u4f1a\u5982\u4f55\u6551\u573a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320618882", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320618882/answer/655176825", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u592e\u89c6\u7f51\u529b\u633aB\u7ad9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312605072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312605072/answer/602414599", "content": "\n\u5b66\u5199\u6587\u6848\u5e94\u8be5\u770b\u4ec0\u4e48\u4e66?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317341514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317341514/answer/653955550", "content": "\n\u60c5\u4fa3\u4e24\u4e2a\u4eba\u4e09\u89c2\u5dee\u8ddd\u592a\u5927\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320459897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320459897/answer/654080028", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u660e\u5c3c\u82cf\u8fbe\u5927\u5b66\u5973\u7559\u5b66\u751f\u8d77\u8bc9\u5218\u5f3a\u4e1c\uff0c\u4e8b\u4ef6\u5c06\u4f1a\u5982\u4f55\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320326611", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320326611/answer/653532979", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6cd5\u56fd\u5df4\u9ece\u5723\u6bcd\u9662\u88ab\u70e7\u540e\uff0c\u4e2d\u56fd\u4eba\u7684\u6001\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28240791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28240791/answer/653517847", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u89c1\u8fc7\u5c31\u65e0\u6cd5\u5fd8\u8bb0\u7684\u6587\u8eab\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320314301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320314301/answer/654132428", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u624d\u662f\u95e8\u5f53\u6237\u5bf9?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320459580", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320459580/answer/655399257", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u5f3a\u4e1c\u518d\u6b21\u88ab\u8d77\u8bc9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264969963", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264969963/answer/646215402", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u6bd4\u8f83\u8f7b\u677e\u5bb9\u6613\u7684\u51cf\u80a5\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61425428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61425428/answer/634600117", "content": "\n\u5927\u5bb6\u51cf\u80a5\u90fd\u7528\u4e86\u591a\u957f\u65f6\u95f4\u624d\u7626\u4e0b\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315022429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315022429/answer/642143753", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u5947\u7279\u7684\u751f\u7406\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320719966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320719966/answer/655995157", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e00\u98de\u884c\u5b66\u5458\u5728\u822a\u6821\u88ab\u6559\u5458\u65e0\u6545\u534a\u5e74\u4e0d\u8ba9\u4e0a\u98de\u673a\uff08\u822a\u6821\u7591\u4f3c\u6b67\u89c6\u4e2d\u56fd\u5b66\u751f\uff09\u540e\u81ea\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320798501", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320798501/answer/656599243", "content": "\n\u52c7\u58eb 132:105 \u5927\u80dc\u5feb\u8239\u6273\u56de\u4e00\u5206\uff0c\u675c\u5170\u7279 30 \u5206\u949f\u780d\u4e0b 38 \u5206\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269972295", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269972295/answer/655329013", "content": "\n\u6768\u900d\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u5f3a\u5978\u7eaa\u6653\u8299\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263995347", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263995347/answer/655466686", "content": "\n\u5b66\u7ed8\u753b\u771f\u7684\u662f\u8981\u9760\u5929\u8d4b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24623541", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24623541/answer/654494980", "content": "\n\u7537\u58eb\u5982\u4f55\u53bb\u9ed1\u5934?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314937977", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314937977/answer/653542895", "content": "\n\u9a6c\u822aMH370\u7684\u771f\u76f8\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u8fd8\u6709\u4eba\u5173\u6ce8\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314230897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314230897/answer/654182804", "content": "\n\u4f60\u4eec\u89c1\u8fc7\u8d4c\u535a\u8f93\u7684\u6700\u60e8\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317257765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317257765/answer/651039551", "content": "\n\u7626\u4e86 30 \u65a4\u540e\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u53d8\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309413242", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309413242/answer/652054115", "content": "\n\u5973\u5b69\u5b50\u559d\u9189\u9152\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279760350", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279760350/answer/653721225", "content": "\n\u4f53\u80b2\u8fd0\u52a8\u73a9\u5230\u6781\u81f4\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22643062", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22643062/answer/650491104", "content": "\n\u4e8b\u4e1a\u5355\u4f4d\u5230\u5e95\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318519272", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318519272/answer/641717623", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u51b0\u4e0e\u706b\u4e4b\u6b4c\u300b\u7ef4\u65af\u7279\u6d1b\u5927\u9646\u5404\u5927\u5bb6\u65cf\u7684\u5730\u7f18\u73af\u5883\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312034926", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312034926/answer/597038591", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u724c\u5b50\u7684\u7535\u52a8\u7259\u5237\u6bd4\u8f83\u597d\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293207596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293207596/answer/633947795", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6e23\u7684\u6e23\u5973\u6709\u591a\u6e23\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314759183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314759183/answer/616394270", "content": "\n\u51cf\u80a5\u7684\u65f6\u5019\u5403\u8089\u4e0d\u5403\u4e3b\u98df\u53ef\u4ee5\u8fbe\u5230\u51cf\u80a5\u7684\u76ee\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277118528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277118528/answer/621644360", "content": "\n\u600e\u4e48\u6ca1\u4eba\u6309\u5218\u4ea6\u83f2\u7684\u6837\u5b50\u53bb\u6574\u5bb9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35032854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35032854/answer/643505462", "content": "\n\u5173\u4e8e\u5357\u4eac\u5927\u5b66\u788e\u5c38\u6848\uff0c\u5404\u4f4d\u6709\u4f55\u9ad8\u89c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35023104", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35023104/answer/617194319", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u7f8e\u5bb9\u5999\u62db\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305236576", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305236576/answer/642058435", "content": "\n\u4eba\u6b7b\u540e\u4f1a\u8f6c\u4e16\u6295\u80ce\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35584877", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35584877/answer/633956154", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u6700\u597d\u7684\u5341\u672c\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52280802", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52280802/answer/614334797", "content": "\n\u5728\u5357\u745e\u96c6\u56e2\uff08\u56fd\u7f51\u7535\u79d1\u9662\uff09\u5de5\u4f5c\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51610647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51610647/answer/605812423", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u8bc6\u8d4c\u535a\u7684\u4eba\u540e\u6765\u600e\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267013413", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267013413/answer/635862210", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u7684\u54ea\u8d77\u6740\u4eba\u6848\u4ef6\u6700\u9707\u64bc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320618882", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320618882/answer/655201477", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u592e\u89c6\u7f51\u529b\u633aB\u7ad9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22779450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22779450/answer/608341950", "content": "\n\u600e\u6837\u901a\u8fc7\u81ea\u5df1\u7684\u52aa\u529b\u8fdb\u5165\u5230\u9ad8\u7ea7\u9636\u5c42\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265266457", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265266457/answer/623237070", "content": "\n\u5f53\u4f60\u7684\u8001\u516c/\u7537\u670b\u53cb\u77e5\u9053\u4f60\u6000\u5b55\u662f\u4ec0\u4e48\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308936320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308936320/answer/584566166", "content": "\n\u8bf4\u8bf4\u770b\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u7684\u7537\u4eba\u88ab\u5973\u4eba\u7eff\u5f97\u6700\u60e8\u7684\u4e00\u6b21\u3001\u600e\u4e48\u53d1\u73b0\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319983018", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319983018/answer/654060936", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f51\u4e0a\u73b0\u5728\u603b\u5439\u660e\u671d\u800c\u8d2c\u4f4e\u6e05\u671d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320650054", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320650054/answer/655802396", "content": "\n\u4ece\u5bb6\u957f\u6216\u672a\u6210\u5e74\u7684\u5b69\u5b50\u89d2\u5ea6\uff0c\u4f60\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e0a\u6d77\u5362\u6d66\u5927\u6865\u300c\u6bcd\u4eb2\u6279\u8bc4\u5b69\u5b50\u540e\u5b69\u5b50\u8df3\u6865\u300d\u8fd9\u4ef6\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290049048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290049048/answer/596000144", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4e86\u540e\u300c\u7b11\u5f97\u505c\u4e0d\u4e0b\u6765\u300d\u7684\u300c\u50bb\u5c4c\u300d\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22246578", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22246578/answer/604024244", "content": "\n\u4eb2\u621a\u5bb6\u7684\u718a\u5b69\u5b50\u505a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u751f\u6c14\u7206\u53d1\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63629590", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63629590/answer/583981510", "content": "\n\u5982\u679c\u4e2d\u56fd\u4ece\u4e00\u5f00\u59cb\u5c31\u6ca1\u6709\u6210\u4e3a\u8054\u5408\u56fd\u4e94\u5e38\u4e4b\u4e00\uff0c\u90a3\u4e48\u4e2d\u56fd\u4f1a\u53d1\u5c55\u6210\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\u5462\uff1f\u548c\u5982\u4eca\u7684\u4e2d\u56fd\u76f8\u6bd4\u4f1a\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320855219", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320855219/answer/657513958", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u5f3a\u4e1c\u6027\u4fb5\u6848\u4e2d\u7684 Alice, Vivian, Qiyong, Haitao \u7b49\u53c2\u4e0e\u5176\u4e2d\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311373145", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311373145/answer/591586270", "content": "\n\u5b5f\u9e64\u5802\u8001\u5a46\u5356\u7c89\u4e1d\u793c\u7269\u8fd9\u4e2a\u4e8b\u60c5\u5927\u5bb6\u600e\u4e48\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319986727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319986727/answer/650352180", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7231\u5426\u79d1\u6280\u7684\u738b\u8dc3\u7428\u79f0\u534e\u4e3a P30 Pro \u62cd\u7684\u6708\u4eae\u662f PS \u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320605549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320605549/answer/656680622", "content": "\n\u5c71\u4e1c\u7ecf\u6d4e\u9760\u9752\u5c9b\u652f\u6491\uff0c\u7136\u800c\u9752\u5c9b\u5df2\u7ecf\u5168\u9762\u843d\u540e\u5357\u65b9\u5176\u5b83\u6cbf\u6d77\u57ce\u5e02\uff0c\u5c71\u4e1c\u8fd8\u6709\u6ca1\u6709\u53ef\u80fd\u4f1a\u8ffd\u4e0a\u5357\u65b9\u5176\u5b83\u6cbf\u6d77\u7701\u4efd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320318714", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320318714/answer/653112704", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u7a7f\u8d8a\u4e86\uff0c\u6700\u4e0d\u60f3\u542c\u89c1\u4ec0\u4e48\u8bdd\uff1f\n"}]